# Тестовое задание для команды 2ГИС.Товары
В 2ГИС владельцы фирм могут загружать информацию о своих товарах из файлов с
прайс листами.  
Каждый новый загружаемый пользователем файл содержит в себе
последнее актуальное состояние всех своих товаров.

## Задача
Нужно сделать компонент на Go/PHP который будет получать на вход 2 два прайс
листа (старый и новый) в формате csv, и возвращать информацию о том:
* какие новые товары появились
* какие товары были обновлены
* какие товары пропали

## Формат файла прайс листа
* это csv файл в текстовом виде
* в каждом файле есть заголовок колонок (Название;Описание;Цена)
* в роли разделителя используется символ точки с запятой “;”

## Пример содержимого файла
Название;Описание;Цена  
Телефон Apple Iphone 15;Новинка;  
Телефон Apple Iphone 10xs;Старинка;  

## Результат
* оформить в виде репозитория на github, отправить ссылку на репозиторий
* должен содержать в себе код решения
* должен содержать в себе рабочий пример запуска на тестовых данных


